警告：九龍城迴旋處啱啱撞咗車

又嚟

私家車見到咁大架巴士就咪撚cut埋去啦

無，但係就快成個九龍東癱瘓跟住唔知乜嘢救護車又話去唔到乜嘢醫院跟住又有大肚婆就見唔到最後一面咁樣

九東rip

又瘋狂塞車

大半架車都CUT 入左, 架巴士都唔撚收油,
算點先

可能架佛大地板油cut 埋去呢，個個位成9日炒

巴士佬收得一定會收
唔會鬥氣
一撞就冇安全獎

收到一定收？
每日揸車見唔少巴士司機似住自己大架咁恰人啦
好心嗰啲車長車住成車人命咪撚咁拚啦屌你老母

記撚住個私家車車牌 得閒見到送一蚊俾佢 唔撚識揸車咪撚出黎獻世

新城份表咁趕 一碌車就冇表現金
俾你都跑啦

九記唔同玩法

唔怪得尋日7點幾響紅磡上車，8點先去到富豪酒店......

無知一問，如果反正無，會唔會變瘋狂碌車？

你有冇渣過車

咪臭係
定心係假日車

點睇都好似ALPHA 唔岩喎, 師兄

大部分九巴佬一定係最撚禮讓既道路使用者

7人車轉線冇撚擰頭啦
佢老母 果日塞左我成個鐘
好似女司機黎